[
    {
        "randomId": 400
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpuye n'Imana yikoreye intebu",
            "option_1": "Imondo; impongo; urugo rw'umwami",
            "option_2": "Ijambo ry'umwami",
            "option_3": "Intosho",
            "option_4": "Ipfupfu ry'impfizi",
            "correct_answer": "Ipfupfu ry'impfizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Tabara umwana w'umwami agiye kugwa mwiriba",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Umunyinya",
            "option_4": "Akishywa mu rutoki",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Wambukije umwami utagira amaguru",
            "option_1": "Intore y'amahingura",
            "option_2": "Urusyo",
            "option_3": "Umunyinya",
            "option_4": "Inkoko mu rutoki",
            "correct_answer": "Urusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "I Burundi n'i Bunyabungo inama ni imwe",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Imbwa mu masinde",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inyumba isakaje inyuma",
            "option_1": "Ikinyogote",
            "option_2": "Igicaniro; igisabo",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Umusenyi",
            "correct_answer": "Ikinyogote"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyiraburemo bamurengeje urugo",
            "option_1": "Ibipfuko",
            "option_2": "Icyiyoni",
            "option_3": "Umuriro",
            "option_4": "Umwijima",
            "correct_answer": "Ibipfuko"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bihogo bya Birahinda ntitanga iratiza",
            "option_1": "Inzara yica umusore",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Imana",
            "correct_answer": "Imana"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Umutanoga ku rutare",
            "option_3": "Umubiri w'umuntu",
            "option_4": "Intembatembe",
            "correct_answer": "Intembatembe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Urace inkoni ngufi turagiye mu ishyamba",
            "option_1": "Inzara n'umwijuto",
            "option_2": "Agasongero",
            "option_3": "Intete y'ururo",
            "option_4": "Umusigati",
            "correct_answer": "Umusigati"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera ingingo ikeba amazi",
            "option_1": "Uruho",
            "option_2": "Isuka",
            "option_3": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi",
            "option_4": "Imfunzo",
            "correct_answer": "Uruho"
        }
    }
]